[91車龍再現]各位車手歸位啦！

想睇風景？冇問題
想享受慢活人生？冇問題
想射波唔翻工？冇問題
依家約你一齊揸車慢遊！

【和你慢駛塞車大行動】
時間：5月27日 06:30-11:30
地點：三隧往港島方向、干諾道西、東區走廊
目的：車手以慢駛造成大塞車，從而拖延警力支援、掩護金鐘手足，配合圍堵立法會行動

兄弟爬山 互相扶持！

反惡法資訊channel：

反惡法討論谷：

tui

up

推你個推

推你個推你個推

pish

揸車慢唔犯法
唔鼓勵犯法架我
大家睇風景ok？

冇人推

車手們
大家盡快清車 清屋企
我地要留一架乾淨的車在馬路上為手足奔馳

求你推多幾下

咁我一定推架

我到時都會出車

推

求推多兩嘢

其實車手架車可以無架餐

但可以去油站買定：
樽裝水 一箱
急救箱 一個
備用衫褲 2-3套
毛巾 幾張
乾糧 少許

大家坐車耐咗一定口渴
買定幾支24X770啦

527唔建議出，太危險

24支 基本啦
清潔用又得
解渴用又得

遊車河邊撚個叫你去暴動呀依家

有事差佬好鍾意行路肩
不過如果你壞車最好都打死火燈泊係路肩以策安全

架車無野
最多咪拖去驗
一千幾百幫到手足
唔係計呀？

啱
飛雪特別好飲，又多維他70ML

會擺好耐架

冇錯，廣告都有講
50米前最好放個雪糕筒

推推

Push

push

求推多兩下

各位新牌仔，如果迴旋處唔識邊個路口出，或者覺得唔安全，就睇定啲先出啦

會唔會好似71咁
前一日就放哂警力係金鐘

慢慢嚟唔好急

屌你老母加陣遊車河係咪犯法

行動po推爆佢啦手足

係時侯推527行動po！！！

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

已推

塞死手足

無車入點走

地鐵停駛就完

召喚 大埔迴旋處.gif

未撚聽過家長車？

觀塘同藍田加1

Pishthis

up！！！！！

pishme

落雨慢駛姐
安全第一嘛

左望望 右望望 安全駕駛

你家長車到幾多個

問題你隨時連家長車都塞死埋

班狗洗鬼九龍調狗力咩

九龍班狗會係九龍等捉人

天雨濕滑 當然要慢慢行拉

大家都唔想出車禍架

上到車鳩轉港島都得啦

慢活呀

爽

如果揸車過隧道又剛巧沒有散紙的話，最多可在收費亭付一千元大牛，收費員找錢時記得逐張數清楚才開車，以往經常有收費員故意找少錢中飽私囊，數完錢如對數目有任何懷疑，可全數俾返收費員叫佢再次數清楚；

搭巴士的時候，乘客如只帶散銀，記得逐個一豪子放入去錢箱給司機睇清楚，要數清楚，唔好多付或少付車資哦。

我架車好食油
所以我入到缸油頂頂

考牌頂盡都係行3,40 犯咩法

高速公路揸太慢好似係犯法

50？

做得好

0ush

啲路肩好污糟
成日有啲爆呔神器架
你地有時間就（清理）下個路肩，等亞sir行得快啲

要右邊無晒車黎先好出呀

睇到都頭暈

Pish

渣車慢其實係犯法架..
不過壞車就唔會

民族自強
香港獨立

有人出車手post

join
但慢得濟會比狗逗 小心

慢駛車手記得唔好帶野

香港車路慢駛幾條主要幹道已經塞到仆街

網民於去年發起「黎明行動」在各區堵路，當日一名男教師被指在上水的迴旋處駕車慢駛造成阻塞，被警員截停要求搜車，他被帶走期間激烈掙扎，期間涉嫌踢中警長腹部，因而被控一項襲警罪。被告否認控罪，案件昨在粉嶺法院開審。

連登仔咪撚再害人 先告個司機阻塞交通同屈埋你襲警都得

全世界入嚟推埋呢個thx
[行動po+戰術討論]係時候討論527應該點

慢駛/轉轉轉 車手： 清車 有箱水就夠
路肩車手： 有需要的自己積起架車換下後備吠，唔好急

推 527嘅核心絕對係車手

塞唔係問題 但咁早
手足點過海? 全部搭黨鐵?

全面復工 車龍將全面進場

雀巢咖啡先好像

鐵
隧巴

依家要飲水

唔推爛賓州
[行動po+戰術討論]係時候討論527應該點

國歌法由佢二讀通過先係明智

痴個P牌唔可以行得快過70就冇計架喇 唔想違法

認真 feel到贏的感覺 但.......

推推推推推推推推推推推推推推推推 527 要人

全部同我買個p牌痴上去 行70

[行動po+戰術討論]係時候討論527應該點

會唔會阻埋手界去港島？

其實你講左出黎班狗好容易就對付到你

推你個推個推推推推推推推推推推推

如果班保皇黨係立會過夜呢？

打

又係你個blocked user
死翻出我個po啦

死火咁點

今鋪真係比較難

上次612起碼係69遊行背負住一百萬人出黎

今次個民意風向過左大半年真係唔知會點

唔好推

甴近平

爛j啦你

請善用行走的文宣

唔知你有冇8點後揸過車返工啦
主要幹道係好難行到70
有時塞車最大主因唔係一條幹道死左
係一條單線既路口仔塞死左倒灌 請參考上年九龍灣一條支路壞車既案例

爛咗

咁無計喇 大家記住整車唔好壞啊 阻人返工唔係咁好啊 推推推

貨櫃車係咪最難拖走
千其唔好咁做

PUSH

屌曬你地推527行動po啦
[行動po+戰術討論]係時候討論527應該點

冇乜人有牌

Pushhhhhh

真心？
到時一定全金鐘都係eu+水炮車

嘩

經濟已經咁差就咪撚逼人罷工啦
等人自發罷啦 黃絲都驚啦呢個時期

係咪好撚驚比人阻住你番工

認真 feel到贏的感覺.......

塞車既話就唔我揸太慢事啦

冇計

有冇其他建議？

話說我諗緊正式牌掛P

又真係唔犯法喎

涼冷氣
[行動po+戰術討論]係時候討論527應該點

推！

認得你個名了
[行動po+戰術討論]係時候討論527應該點

個駁口係邊
我睇左好耐
解唔到 有啲暈

可以search返八月五嘅罷工新聞參考下

從來正牌掛p係冇問題 但你誤導差佬到時引蟲入屎忽咪on99 度 一陣見你行得快同騎快線既唔人捉埋一二邊唔好上黎開post 話後悔就得 你知啦 宜家差佬要玩鳩你好易，原裝都可以屈你改裝 差佬同你講「有咩自己同驗車官講」

呢個po推得上熱門我賓州開榴槤
[行動po+戰術討論]係時候討論527應該點

推!!!排隊

屌，用iPhone 打字好on9 好多錯字 sor

然後塞埋手足

認真 我話你知點贏.......

你岩，但無計，自己諗放唔放喇
睇情況

開榴槤

P

塞到班撚樣番唔到立法會 唔可以咁樣嫁

即入一箱

自推

準備好俾人勾車？

入去推

等陣,你朝早塞左條路手足咁點搭巴士入去

block 咗都睇到？

［要人］民間記者會《國安法》問卷調查

冇完全block

做咗了
share埋了

幫手互推

民族自強 香港獨立

推推推

推你個推你個推你個推

推撚左

推撚埋右

約定煲底相見

加油

咁揸快啲囉
香港人就好鐘意做外圈撚既，又享受轉彎果種離心力

幫推

推啊

一齊塞啦
塞死埋架勾車

P牌最快70
仲有記得要入定油 千祈唔好行行先黎冇油唔識郁

A

快速公路冇，行車隧道就25km/h Cap. 368A 9 1b

除非獲授權人員有所指示或發出訊號，或除非遵守根據本規例展示的任何交通標誌的指示，否則任何人均不得在隧道內 —— (1999年第49號第7條)

(b)以低於每小時25公里的速度駕駛任何車輛，除非受其他車輛阻礙，或正處於隧道費收費亭或其他無可避免須以低速駕駛的地方； (1984年第196號法律公告)

豪畀佢，不停來回紅隧幫政府增加庫房收入，其他隧道都得，不過我只afford得起紅隧

推！！

試下車都好既

收到 到時見

巴士司機答你:根據《硬幣條例》第二條，「以面額不少於$1的硬幣而言， 所支付的款額不超逾$100」；「以面額少於$1的硬幣而言， 所支付的款額不超逾$2」

所以你入一萬個一毫都好，司機覺得你玩嘢要揸正嚟做可以只當你入左兩蚊㗎咋所以呢樣唔好亂玩

不過如果你上車後開車扶唔穩喺車上跌親撞到個頭既話，就記得叫其他乘客同司機講你好暈要Call白車，咁司機就要幫你打999同報公司，等白車嚟到之前都唔可以開車㗎啦

留意紅車

勾哂成條街？

巴士都可以嘅
善於利用

慢活

去野餐

電車最好倾
大家拖住手仔
一架拖一架
永無休止

近排榴連好女靚

從來冇諗過車會冇電冇油
推！！！！！

唔好淨係得呢幾個位,加埋龍翔道呈祥道觀塘繞道,屯門公路,吐露港公路先

獅隧收入唔夠

咁巴打又唔洗咁擔心嘅 連登仔撚有車咩 揸車嘅當自己車係寶邊撚個同你癲

警狗一早部處曬先拉
呢排水砲車都係港島就知咩事
會唔會咁做塞返手足轉頭

有車手足

行動po推

無知一問，咁手足點入港島

鐵？

屯門公路丶大老山隧道日常

721831101111

前一晚去先啦

真既話，而加要講定
更何況我覺得班狗前一晚都已經係到

一定重狗，你估612？

早d入

呢幾日落雨 真係要慢慢揸

不如你諗清禁612發生過啲乜先
諗清楚嗰日我地幾點入，再將嗰陣既情況x100

611已經入咗

天雨路滑 請小心駕駛

我果架錢7真係代步only
香港車貴 唔買貴車

覆左上一個人，而加根本冇共識係要早一日入，其實根本冇乜人討論527，如果你要人知道要早一晚入，你應該係第一頁講埋，開始宣傳，否則呢啲只係你既做法

pin咗新po啦完全冇人理

....

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

馬路如虎口
唔好揸咁快

儘快表態和取得共識 要叠馬 像612才能成事

上年勁多車塞死條路
夠膽死有幾架車轉足幾廿個圈先走 有啲癲到扮撞車

新手P牌就預左唔熟車同路，就預左要慢駛啦

可以入嚟討論下

大家千其唔好27號出嚟

係屋企，睇死中共唔敢通過

咪信佢啦

推爆你個post

藍田唔駛諗，今朝返工經過已經見到有架eu好似上年黎明行動果陣咁長泊喺度等大家

咁樣得唔得

衰啲講句之前有單慢駛比班狗打個車主打到仆街
我建議大家唔小心係公路撞到 互相理論

架車冇油點算？

又金鐘送頭

我唔識渣車， 識我都會去， 咁唔識就去立法會放火囉

內有各類狗車圖

27/5 惡歌法 Vs 香港人 最後一戰

標題勿介意
無油無辦法，唯有停睇睇熱鬧放下哨

翠屏道塞落觀塘道
再倒灌落彩虹

推
我記得612有告士打道賽既車手文宣
527一定要文宣
如果唔係好難傳比車gp

Push push

注意交通安全 小心死火

檢查好車輛
中途唔好死火，壞車，漏氣

70... 朝早行到50都要還神

黎明行動 金鐘相見
全民駕駛 以車代鐵
路面要車 地面要人
527塞爆港島

撞車，壞車

今晚20:00開始港島會佈防佈到One piece明哥招鳥籠咁
聽日入港島係會一場硬仗

咁危險所以任何招數我地都唔好試 好危險嫁

罷工ge千奇要留係屋企 千奇唔好black blo行街
黎明行動千奇唔好堵路
有車ge人千奇唔好5:00出車
千奇唔好係建制派屋宛開花
千奇唔好係狗鐵暈
千奇唔好呀

屌

你小心搭咀， 凶我未撚驚過！

老漢推車

Up

Wow

推文

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出所以叫我地放棄

唔係下話???

做咩唔係下話

暴力!!

機場個次唔記得啦

巴士佬召喚

爛錢7其實幾千蚊有交易

好憎果d撞完仲要企係度鬧交鬧好耐